[IOS/AN]真三國無雙．斬(68)又無人開post

一陣po第一頁

分身中

又無人開post

個個等人1001

點解唔係正身

我都係分身中

雖然沒練力隊

幾時俾我中 夏候淵 張遼

新post 留名

打錢位巴打係咪加咗攻定點

d牛牛好似皮薄咗，三星金lv 1 一下就爆

開左係遊戲台囉屌你

開錯台

中左銀龐統.有廢專

技隊既角色 CD係咪快d?

銀龐個人覺得無乜升既意義，又無勁專武技比佢食

係

呢兩隻勁咩

係咪打錯難度?

我隻肥董冇分別

咁屈機啦
平時都係靠招技
仲要CD得快 想轉技隊了

有破甲有冰 我玩敏隊有用

張遼勁到仆街 仲有破甲專武

其實而家玩敏隊仲有冇人會用周泰

實有，因為易6突

用緊 但唔打算突
升緊陳宮周瑜

好想要 合左超多隻3+3 都係見唔瑜

因為有佢把5星既流血專
所以認緊好唔好升隻

我屌

你本身玩敏隊？

女呀女呀係女呀

係啊
有香同馬超，諗緊之後升張遼定周泰

馬超都有專？ 不過我睇專武而決定
不過周泰用落幾勁

你地分身中，我正身中

想問下陸遜冰專 水賊暈專 香香廢專有冇可能150到？

派大星冰專

冇啊
所以其實可以換埋佢

馬超用落麻麻
咁換埋佢喇

屌

玉抽有兩隻三星肥算係咁啦

玉抽唔通比好多名將你咩

好羨慕 有當當

重點唔係冇名將 係金當當 我想要金陳宮

黎兩隻金陳宮我會開心d

有時真係...

而家唔抽住係唔係比較好

今日抽武器唔錯 只可惜中關平

lm

痴線!
衣家武將抽真係好好玩

圖呢

中咗6* 遠詔

正

好波 抽到小霸王專武

岩岩抽到5* 大喬 仲算咖算原5

上個post 先世界大戰完
大喬仲係原5數值囉（聽講

睇數值又真係仲係

不如問雨官方 不過都係做倉管

同602好有緣
已經抽過最少九隻金
即係要我要突爆佢

我每日一抽都中過三四次

威啦威啦

感覺都幾好

叻啦

幾多攻

九點鐘又要開工 屌爆大家

100金條
5星廢技關刀做肥料

開工掛機

唉 隻隻都無用 水祝 痛流血專 升唔升得過
但用銀要如用單眼佬

張遼pvp好有用

新手一問 我想問抽到呢啲野可唔可以開局 ？

我都想知，我都一樣

努力升隻臭雞

你地咁勁可以有咁多602
我玩咁耐都只係得一隻
大把徐晃孫堅就同董卓

你見我突爆左佢
都係比廢裝佢 就知都係純觀賞用

升到八十再空裝上黎同大家報告
但602 實用性不大
希望抽多兩隻香香六突 差兩隻金肥

602技%好痛喎
4突3,4技都1萬%左右

2突4技已經9100%

遲d開埋白金突破 跟住鑽石突破

打主線/日常/外友boss/過關(?)
諗唔到了
不過我赤壁個活動都係要用607先輕鬆過到

暫時發現可以自動掛修羅7-8
比人打又唔痛 輕鬆掛中

大家依家打左幾多枝酒?
目前得372枝
照計我以依家既進度打落去2000枝酒都打唔到

百幾支
廢事刷 mission impossible

晏d雙兒就會話反應熱烈，活動延長至月尾

我又冇專登刷 抽極都抽唔到突破
唯有不斷合黎博下 依家想玩仙體力隊

嘻嘻 老師又中

屌你

岩岩升70 一拎元寶就抽

都幾肯定官方會來連登睇post

羊群心理係好可怕的
當有人行出第一步，其他人就好容易跟住上

自從我成功full refund，周圍同人分享後
身邊的同事和朋友紛紛決定refund
粗略估值，加埋成4萬幾！

就係想話俾營運商知
你做好game自然有人俾錢

你當玩家係狗咁𨶙，我地只好閃水＋refund

開始派人消毒，洗大平地啦
YEAH，官方無錯，大家多多課金支持

但我繼續搞「惡意退款」

我想問

香香隊長7700攻
曹操冰專，但得5星

練孫堅用流血尊，有冇可能過到過關

篇野咁熟既

早兩日都合過一隻豬腳黎
仲排緊隊 未升

想問下幾多防先可以比d 箭友射唔痛?

game公司會派職員玩埋一份，扮「高手」開團上forum吹水
根本係公開的秘密

起碼3000

屌呀 剛剛十抽得隻小霸王肥, 其他全4星肥

收藏算
豬腳麻麻地

條友係天堂2 post亂教人野比人屌

我淨係想佢地派高手黎教下點刷4000支酒

雙兒: 報告上級 經過電腦計算 因為活動既不可能導致玩家並無踴躍刷酒
電腦估算即使將活動延後多兩星期都只會有0.00001%玩家有50%機會能夠換取原始5星卷軸
上級: 好 咁就將活動延後一星期塞住班乞衣把口

我隻野3544防, ai鈍少少都有時會比佢射死
到底穩掛門檻係咩

呢篇野之前都有睇過
有d 神一般既目標玩家比你追趕

309

一下秒到嘅技隊

你班狗奴才仲唔快啲謝主隆恩?

我周dodo唔知係咪唔夠防間唔中會死
但係我一想睇點死佢就唔死。

過街老鼠

睇過live, 比箭兵打一下係唔痛, 最多扣10分1,
但因為同時好多兵訓箭, 隊長又放箭又識出龜波氣功, 所以間唔中會死

條友都唔知中學畢業未

我睇住佢最容易死就係...
一開始隻龐統一野幫我打散晒入場個堆兵長
咁我隻野追佢地打既時候就好多時會白白比偽元姬hi到
弓兵長再出黎時就好危險

我打第一波好扣好小血
多數係大佬死
可能係招2技無暴打得耐就比後面d兵仔打死
周dodo有樣好就係招1技會走住打
唔會定點比兵打

多數死係明明電腦d 兵已經死晒on9 ai 仲追住出技
搞到要普攻打兵比弓兵射死

Yes
望住佢對住兩隻殘兵放兩招技真係睇到眼都突埋

316
已經不斷買包不斷掛

望住隻曹對住條屍放3 4 技勁on9

哎 唔PO圖啦
正身分身各抽左1次都好靚仔

PO啦, 最多唔屌你喇

Cap左就po啦 已經做好心理準備

好似過400
但我諗最多頂到過800就唔課金買包都唔會有包
不過當然我唔會課

得300支酒 點打

扮咩唧 你打比雙兒叫佢過d酒比你咪得

頭2張分身, 第3張正身
p.s. 正身1抽完忍唔住課多左下抽多輪
跟住出左事

我有課包, 琴日掛左50場7-8, 有8X, 真係冇可能換到原5

梗係唔會
全世界都知道冇可能打到仲點會過
抽好野都仲可以用機率掩飾

有運

點解咁易中祝融，我中得隻張飛
我真係好想要祝融

我隻正身都好想要
好想試下整隊全流血力隊
夏侯惇(流血專), 關羽(流血), 祝融 (流血)

其實流血用用下覺得好廢
把夏侯專依家想洗返天人

其實係想試下3隻都流血
睇下會唔會勁
單1隻流血好似麻麻地, 扣得好慢

祝融專有暈 點會洗流血呀

力隊玩暈好傻仔嫁
p.s. 唔記得係尼馬定痴線佬講

就算俾你3隻都裝流血 唔會count曬2%*3架喎
所以一隊最多擺一隻 我依家2把夏候關羽都覺得重疊

咁單P玩流血直程ON9

想轉團, 有冇團有位而收人
我已經77lv 長掛長捐

有咩戇鳩，又快又穩定

咦? 呢個我又冇測試過
唔會嫁?

PVP對力隊黎講
一係就打中放血 一係就比人狗咁撚
2%有咩用途? PVE就唔錯既

我都係，想玩下全流血

神將關羽燃燒+流血就可以直接落2個debuff

當然你地可以一試既

77lv

抽得中祝融先算

睇下上面幾多人中
我呢啲非洲人都係抽返裝算

好似無講過
btw力隊我係覺得
有攻唔玩玩暈嘅話係傻仔
即係有拔山我一定用拔山
但係你話其他技我就寧願用暈算。

黑既話抽裝都係食屎

但其實如果係咪都min pay
2000石抽裝min pay好D定3000石抽將min pay好D

祝融琴日廿抽中，反而想中甘寧多啲

我既話抽裝算

我覺得3lv 拔山高過控場

用落其實真係睇得出力隊用+攻專好啲
p.s. 可惜我力隊抽親都係暈

屌講起拔山我知點解隻dodo auto有時打7-8會死
唔覺意比兵仔打到50%升以下會無左拔山秒唔到boss

力隊有得揀拔山或者暈好似得肥褚一隻

新活動.....

屌那星拿拿臨升隻銅甘寧先

有無團收人呀？
63lv 會長掛 日日on

迫人課金喇係時候

戇鳩

突銅係時候啦

p.s. 食左隻銀祝

依兩日食左4,5隻甘寧同祝融

仆你個街要突2先拎到張卷?

最傻仔係尾獎
要突4
突3 69LV岩岩好唔夠

最少課返幾次11抽先夠肥料

鳩升我覺得難度唔太高...

拎完食撚左佢

淨係70lv已經夠嘔血

營運到底有冇心搞活動
如果淨係打算比又課得多又刷得多既人換野不如直接賣卷啦 $2388一個原五卷點睇

要準備好多肥料
突4 即係要25隻5星肥

慶祝新活動

個門檻咁高
得課長先玩得起
偏偏班課長都唔自在個張原5個突破啦
MOLAMOLA

夠2突啦呢度
早知尋晚唔用成長啲金抽裝啦屌

原來因為新活動

漏咗

其實唔洗課長 不過要準備5隻新角
點都要少課先齊 除非好好運
btw合都合到既其實

我覺得要真係玩到依隻game既門檻(both錢&時間)越黎越高

就好似D濕鳩策略game咁

原本有隻銀甘寧見無用食佐，如果未食計埋7日登入送果隻就可以拎2000元寶

個活動有冇時限

4突
鄧個肝慘

去到26/07

唔打算將期間既人生奉獻比依隻驚
又唔想課金
我諗我都係平常心玩算

銀甘寧

其實正常抽都夠2突啦
佢最後個突破箱又係要抽國家
得諗我都係升到2突拎原五卷算

發覺好似搞到game玩人，唔係人玩game咁

exactly
比隻game牽著鼻子走

用玉抽唔到新將

暴力隊要暈做咩
緊係要一野轟落去ko人架啦
利申 祝融專中左暈 洗緊流血

個活動圖出咗啦? An機未睇到

+1..全部名將肥出曬咁滯

IOS都未睇到

IOS睇到喎

我仲係活動準備中，RE左GAME都係

佢活動送既第一張卷 晒鳩你地班仆街晒命撚 仲唔輪到我

同你完全相反

我IOS都睇到

不過真係痴撚線

係癡線啲 但正常過咩絲路同依家個道具活動架喇叫做
正常玩家要儲3隻銅真係其實唔難 俾啲心機就換到張原五卷啦

仲唔輪到我曬，雖然係癈技

Neymar巴真係瘋狂中名將
我都唔知你係咪中bug

我銀祝融可以4突，最怕又係升好哂之後黎隻金底

無位啦屌，150爆撚哂

伏...

我打算9升隻銅甘寧算

兩隻DODO喎，算係咁

2隻周dodo都伏

招募新武將
咩叫新武將？一定要新抽？

仲要加隻張遼

我想問個咩搵code活動係咪可以做伸手黨？

已經6突左

係，之前抽落既唔計

咁我算咩 你都叫伏

原來只限甘寧同黑肉

只要甘寧同黑肉都計

鳩升隻銅 完全唔升技
突2嘢=原5卷
抵唔抵 自己諗

總之是旦谷一隻上2突就有原5

跟住原5中番佢地

冇錯 到26號
即係有3個禮拜雙經/三經
望就望佢出耐少少 2個鐘真係

咁就好L笑

原本仲諗住完左甘寧黑肉up先抽
依家反而變左要趁早抽呢兩隻野

元寶回收計畫

提大家 兩隻野up到7月5號

呢度應該好多人無視呢個活動

活動去到26號 可行性都幾高 為了原五

有2隻銀甘寧 加埋活動送5星... 岩岩好夠2突 但有撚排升

抽先有，仲要搵一堆肥升

目標都係原5 我都升銅算

起碼正常過儲4000油多多聲

4000 就算改26號完都搞唔惦

嘻嘻 中埋d冇用既
唔會練

其實做咩玩無雙會玩到咁

如果三經三酒，雙經雙酒，又有幾多人會死死氣打番

除非佢改必跌啦

咁平心而論
佢整件4000酒做前設
突破新將活動簡直係皇恩浩蕩

但事實上都係
打分活動好多，係佢出到離晒地
最近一次玩打分係fez

我隻祝融bb

就上66

佢地係咪有心半啖沙糖一啖屎

豬M夠4突未

突破卷冇可能啦

我有金底都係要升銀/銅底，唔係點撚樣2突

除左一路到底其他都戇鳩

升完只好當肥
然後抽中呂布

仲有二千幾玉
我買一隻銅都唔出
有冇人跟

突二會有幾多經

前後有三隻布仔啦，抽多隻玩3突囉

想問呢個咩活動黎 點解我冇既

幾時先再有雙經三經.....

啱啱重玩返
我一突左孫尚香
要再突係咪要2隻1突先升到上去

我隻材料6星50
肯定冇派佢出去做任務
但係想突果隻揀突破係見唔到隻材料

要用啲5星肥升 好心痛
好多武將排緊隊

我An機re game都見到了

依家應該馮星期六日都有 係睇咩時間
但如果偏偏因為呢個活動唔開就屌得佢地老母喇

為左新活動
即抽二十連

唔錯 本身已有兩隻銅黑肉

LOCKED?

直接突一咁爽
btw6000金先得1隻

隻肥6*就可以用嚟突

我果日開出黎開左十連自動打
見打一場得680無心機..........

會唔會隻材料鎖左唔記得解鎖?

屌佢升咗隻金上6*，食咗五隻肥，依家兩銀一銅唔上唔落

我都係咁話
明明想突銀孫先
馬超張遼又未升

打過三經,變番雙經都唔開心,升極都升唔完

會唔會係係出戰入面

咁既戇鳩活動唔打好過打，要個五星專算

新活動開始未？

仲未有曹操既我表示其實吸引

問題係其實我就考試
我思考緊我到底要犧牲幾多黎玩依隻驚

開始咗

掛機囉

諗埋啲活動都咁濕鳩

LIHKG團好似愈黎愈少人打軍團副本

我有日日打

我發現當佢到左可以拿牌時
係應該唔好再打副本住
等佢關左後再開新既黎打會好D

慘得我尋日先食左隻甘寧
要不然2突已備

跟手諗住玉抽合下30*30,
合合下合到隻銀司, 可以6突了
其實我係咪要多謝個活動,
合個陣我一心諗住要黑肉/老師
超級讀心驚

計埋今日第二次拎唔到bonus
利申 每日都打4次

正解

令牌冇左換無限包之後好似價值細左唔少
（開玉石袋開到攻玉既可能性太細）

每日都換包都換到唔少啦其實
split返開冇得一次過換啫
keep住每日換其實咪一樣

係邊度換？

令牌商店

依家每日login第一件事都係換晒各5個20體包先

想問 要拎到原5卷 要幾多突先夠？

突二

暴力輾過

大家準備練完銀甘寧/祝融
原五出金甘寧/祝融

有冇每日開軍團副本既組有位收留小弟
每日20金兼長掛

唔貪心要隻曹操夠

出金甘寧/祝融好過出布仔

不了 我布number one

祝融我OKAY 甘寧真係不了

60lv 0技 銅祝融 滿裝 夠唔夠刷 3-10 4-5

無升過技 =垃圾

收埋入隊carry算吧啦

有無人知點解今週拎左4900分都上唔返金龍

帶升啦
70lv 6突陳宮帶升到下世紀都得

有暈專？
我同你一樣陣個銀平得60lv
48關開始必死

因為係要top x%分數先可以上的
4900分係護級分數

+1

依期有活動打pvp有道具出
通常都最少刷夠1000分啦每日

到時送原五卷個日唔好上水就乜事都冇

最怕到時一抽原五卷出老董就真係灑我時間
但以個機會都幾高

呂布暈專 602破甲專

老董?

原5係指名將呀

會出呂布
咁多張原五卷只中過力將（不包括2哥）是否可悲

都話原五係關羽 呂布 司馬哥堆
仲有人以為係普通5星

終於抽到諸葛拔山
有金底

有冇每日開軍團副本既組有位收留小弟
每日20金兼長掛

PS: 77lv

如果我中到既話應該會排高個priority好多

今朝五星袋中攻石

乜撚都冇得換

活動張卷寫到中硬新個兩隻咁

一定唔係 剛中左3星周泰

我連張3-6星卷都拎唔到

垃圾已中

一隻甘寧／祝融都冇
連銅都冇

屌佢張突破
四突新英先有係咪傻了😂

拎5星專箱

巴打依排冇抽咩?
極易中喎..

本來想等金底祝融，但抽極都無
唔通為左活動，要拎黎突隻銀底

原5係出名將咩
我無出過喎

五星卷同原始五星卷係有分架喎

我係咪真心左

準備6突周dodo 唔夠錢

想課超越包 想問下天界仙石有咩用

洗專武技能

乜原來你新手黎架

抽左1次10抽渣
中左一隻銀祝融比我食左
然後就冇見過了

(我知以下冇10倍up)
玉抽冇中過
合都冇中過

我到77lv會再抽人 希望係10倍前抽到啦
聽巴打分析要拎原五卷其實都唔算十分難既
燃燒GPA就真既

咁值唔值課
卡左幾隻6星60lv好煩惱

掛機溫書喇巴打

我係新手
我分唔到粉紅色個隻5星同藍色個隻5星有咩分別
可以教我嗎

玩到好迷茫

得閒禁幾下 其實好影響溫書咩

上面係普通卷，下面嗰張有寫明原始5星

紅色=4-6星卷
藍色=3-6星卷
依家又多種後面括著金or金/銀

5星卷=會出任何武將既五星(金/銀/銅)都有可能
原5卷=原始五星金名將卷

今次活動個張係原5卷

升香香組敏隊
個人認為依家課既話 課買1送1元寶會抵啲

諗起要算幾隻上六星就心疼

少少啦
考慮埋仲有一堆日任同武鬥場
同埋分心
Suppose溫書就應該長時間專注既 最大影響係個禁幾下會打斷個思路 反而唔係時間

Anyway加油吧

我唔想再中第三隻呂布

開服到依家
只有月包 成長基金 同1送1值得課

所謂名將
最屎個隻係邊隻呢
我覺得中隻最屎既機會好高囉
我玩左咁耐
又無曹操又無司馬
都唔知點解你地咁多

咁溫書重要啲 加油巴打

Lihkg小隊，申左留名

讀書就好似課金咁
你唔課都有機會中名將
課左就可能抽埋D董卓咁
但你課左就機率上會中名將囉

技隊火屬 突周瑜定陳宮好？
兩隻都可以3突 暫時0突

新活動張4-6星卷中5星金周泰
即刻食左佢俾銅甘寧上6星

有冇人可以貼返原3幾突=原5

周泰好似都易突

抽左兩次十抽 兩銀兩銅黑肉 屌

咁課成長會唔會買一送一

5突

又係唔見 應該個垃圾ser問題

岩先追完post 下次開post貼返第一版

原5= 1802攻
原4= 1386攻
原3= 1179攻
1lv=50攻, 3lv=1突

0突原5= 3突原4= 4突原3

係咪一日後先會見到

香香保守估計仲有二百幾萬經先到頂

買一送一個d越射越冇質素

屌我升左隻祝融6星先睇到自己有四隻甘寧

屌那星出埋D ON9活動 前幾日先食鳩哂果2隻廢西銀銅底
決定唔撚理專心升D肥黎合成

究竟有冇人成功合到過個2隻??

我合過一次4星銀底祝融

而家收唔到人

合過銀寧

屌
我真係抽到3隻銀底祝融
但係我驚升完之後張原5卷會出返隻金祝融

呂布都仆街喇

有材料就試下啦
我係已經一隻都冇又唔想特登十抽再抽呢堆野番黎升

我爭一隻銀祝融，今日合過一隻4*，都唔想再抽一嘢十抽，博合多隻算

已經易過4000酒活動...

係既
但係我宜家冇料，唔想特登課元寶抽佢地 又唔係一定抽中...

加油
到時葡萄你地D原五

登月都容易過4000酒
如果仲有活動難過4000酒我會懷疑係咪搵隻狗寫proposal

登月

我都唔會特登抽, 合到就合, 合唔到就算

有金祝融 而家有9隻肥 但佢個活動要70LV
拎唔拎5隻黎刷70LV好

拎3隻廢物黎刷個原5卷就算啦

之後金祝融繼續升

我認為70lv真係for中課/課長既活動黎

準備拎min pay揮手
用佢7日送隻甘寧加5隻肥，升佢上60拎5星專算...
其他真係晒氣晒時間，唔貪佢張原5卷...無專名將嘅高級倉管我都有幾隻

150令牌

新活動原5卷成本:
4星新將卡 *3
4星肥 *12
5星肥 *15
lv1 to lv50 經驗 *2
lv1 to lv66 經驗 *1

其實所需既資源都同整支火箭既成本差唔多

當當老是常出現

我1點先開始升隻銅甘
依家已經就黎51lv
有刷開關既 3星肥同4星肥應該唔少
最煩係5星肥啫
個活動deadline去到26號 其實唔難

同埋原5既銅卡係3星唔係4星
狂合2星都得啦

合名將肥難嘛

攞黎買包好過

我只係略略分析下
難唔難就見人見志

今朝抽 我仲以為係孫權專
可惜冇用開

都係既 拎新將卡應該算輕鬆個步 係要D運就更好姐

食左隻二突銅卡應該最困難

巴打我今朝真係中孫權專 但垃圾技
第一眼屌左聲 以為又出夏候惇

呢隻驚 運=一切

豬M=運=一切

豬M: 下?呢啲活動好簡單啫
隨便抽幾下乜都返曬黎

其實軍團上咗8lv有咩分別？
Lihkg 8lv換嘢都一樣咁少

我中過好L多孫權專 差唔多乜技都中過 包括仙體(傷害免疫) 不過食曬

我地二突銅
gm 4突金

巴打係咪碎片中流血專
我果把都係 我都係成日撈亂單眼刀同孫權刀
又係2把咩技都中過哂
孫權把刀宜家仙體破甲同返無都有，可以4突，都唔知升唔升好

兩把好似樣

識玩一定玩仙力隊

係呀係碎片中
lv 4技能加紫色主屬咁靚都係第一次中

兩樣分別都係第一次 唔係兩樣一齊第一次

我都有曹仁仙體專武
有4隻金曹仁放係倉

再申左多一次

單P最賤應該係呢隊
再夾多隻關平木屬就夠一隊3色仙力隊

修羅7-8 掉落係咪降低左？
我之前見有人可以大量出五星
今日刷好多場得兩把

今日出左六把

謝謝回應
咁繼續刷7-8

有排升lv

個個都六突DODO

見到了，不過未夠24小時

今日最小出左12把，多到要食了。打左206場

差唔多每20場有一把
都算幾好運

4星甲仲多，20件

掛修羅7-8 基本條件要咩
出d野好吸引

原4 2突都應該穩

屌 陳宮肥有冇咁難出阿
掛3-5又少出
玉抽 名將肥都出幾隻 陳宮肥淨係俾隻1星我

等陳宮
唔知陳宮掛機勁唔勁

終於抽到1粒6星石

btw 我係咪玩緊陳宮無雙

1v1 走場唔計輸? 點解咁多人走場

彈APP..

One Two Three 齊話聲
456嗌

陳宮!

如果見自己就黎輸 走場會唔會斷連勝?

會

BTW，10個箱全開銀幣，佢老母

會

我試過斷線當我輸左

終於力隊150星
好滾動

依家打1v1 冇送元寶
唔追5連了 晒時間

有送喎

有送

上次過赤壁活動 仲想讚佢似返樣
屌佢老尾 換心酒同新活動係咪食撚懵左佢
根本迫你課金換原5 突破都已經當無可能

認真你可以升銀銅

但係唔計日任

銀銅咪又係抽，唔貨可以抽幾多次

...咁你唔貨就預左參與度冇咁高

LIHKG 可唔可唔好開要連擊既軍團副本

唔課咁赤壁個活動都可以唔駛點玩，btw我玉抽抽到4隻銅甘寧照升

已經多左個武將合成...

屌你咩

可唔可以清下人就真..

我兩次0星通關

唔課咪用時間換金囉
金礦 日任 PVP都有金
如果又懶又唔想課又要賴呢樣賴個樣
就有啲肉酸

其實唔課，每日百零二百金已經好容易得到

所以真係堅持唔貨都玩到 學我話齋參與度冇咁高only

唔課金係咁架啦，又想同有課d人睇齊，又想唔俾錢，7日送隻俾你咪算好，拎到幾個獎勵，好睇玉抽抽返俾你突下都有可能拎原五架

冇隻啱用。。。

你2個銀甘寧加聽日送1隻
已經夠3隻 努力刷下突2就可以拎原5卷

Pvp好悶，打黎打去都係果幾隻

練新英兩突換野

咩階？

麻煩聽日批我了

50000銀換4000經都幾好咁

今日lihkg 個副本咁難既
差啲啲打輸

我都想換
好L窮
話時話 又多個可能性中2隻新角

1個禮拜唔好用1星裝合就得

pvp 個D金條係咪唔洗刷? 5連勝同埋1000分就夠?

啲副帳。。。

我主力602同關羽
一開波602普攻到300連左右出3技拿拿臨拎400連先
跟手極速清場 上到上面轉第2隻狂放技秒卒
落返黎轉關羽打到關遼殘血 再轉602開無雙殺
再轉關羽拎酒 上去放技打到洛克人50%血左右可以開無雙殺

我無理到 求其過到就算

成場都好L趕

bro見到你個名了，不過未夠一日你未入到住

另一個帳又一隻

我打1v1,係咪唔分階？
4v4好奈冇打，而家好似跌到落蒼鷹

sor
諗住開個勁既比大家玩下

1v1同你4v4個階一樣，即係蒼鷹

多謝lihgk6

打pvp真係好晒時間

其實暈會唔會疊加

5場ko咪唔晒時間

無lag狗既話5場ko絕對無問題

今日11好順利，希望一陣44都順利啦

44都有150元寶?

無，有爛鬼金條

原來係咁
我見佢寫住1v1唔影響4v4成績，仲以為兩個係獨立

淨係打每日1千番都上番藍雀.
其實唔係好想上.

BTW LIHKG今日個副本係幾難打
400連就無2分鐘 2分鐘就無400連.
不過夠人打晒就FATFAT
18金牌

冇問題呀, 聽日加返就得, thx

用ios刷關會狂彈.但用an又無事
開發係咪睇唔起ios

黑妹上左6星張卷 因必都俾我退左休 都要中

D活動可唔可以唔好咁on9

而家先49

想問下武鬥場每週奬勵既碎片 日頭未拎 但而架1v1 完左 都唔見個箱有得開返 想問下仲有冇得拎返

對上個次開呢個副本都係冇人打

不過用30金去打
如果場場都出6金牌 好似都幾抵屌

你等九半開返44拎得返

唔該哂巴打

乜說話

我今日44係咁彈game

日日都開哂技打唔到人

豬M點解我冇得升督軍

同埋距離9仗遠無啦啦死左

4v4 lag到game都入唔到

碎片又抽埋D垃圾武

我屌，部手機真係低鳩能，一開個人熱點就變3g,熄左又變返4g

打夠1000就算

有無人而家打唔到武鬥場
我部機問題定個server有問題

用手機wifi打唔到，家用唔知得唔得

lag到隻狗咁

應該你sever問題
我都lag到痴線

初初第一場9點半搭正就打
仲諗住讚下佢改善左lag問題
點知第二場後就

你地用咩機 iphone係咪順d

LAG

更新完之後太多data 個死人server根本追唔上

但係點解D鬼佬可以十幾二十殺，好撚順咁

唔關機事 iPhone7+都係lag
個垃圾server

屌佢老味 垃圾ser 成場一估都殺唔撚到 人地就好似好撚正常咁 下下技都扣到我血

真係奇撚怪，我就lag到仆街，啲英文韓文越南名就狂殺人

針對港燦

打完1000分開得10條金條

我把專武等左兩個月呀又中柱

開始冇咁lag

係我問題定咩？30秒都冇人 定真係咁少人打

我直程比佢話冇網絡出返去，入到又開哂技都扣唔到人血，打左成7，8場先1000分

server問題, 過十秒冇反應重入啦

屌你老母根本連唔撚到，我打左38分鐘一分都加唔撚到

對撚住空氣鳩放技

我係台灣打，好順

港仔

周dodo同張遼二技亂鳩咁車埋去打，如果唔係都唔會打得中，垃圾sever

唔怪得會比人屌打

再唔改善唔會再課
升到幾勁都不及人地打快你多招技

屌趕得切1000分，食左30元寶復活

為左1000分都去到咁盡

我lag得黎都打到分喎
真係咁lag咩

勁lag, 唔理三七廿一係咁放技算
好過唔放技無端端行行下死q 咗

我食左三十元寶
比人殺到30個頭
屌佢老母痴撚線

癡撚線
10點打一場

10點50分打多3場
都有1100分

陳宮好 陳宮掂 陳宮冇得頂

屈機server
順既時間得頭同尾嗰十分鐘

屌 好柒 149星 同時死 點解

真係會玩上癮

溫書啦柒頭

係街嘛
返到屋企啦 溫囉

偽毒

岩岩沖完涼，到底可唔可以係呢35分鐘左右打到150星呢

儲值送周瑜果個是咪假架
今朝見到有粒制禁有果個banner但宜家又冇左

掛關卡 好唔好用？

15號先開始

thanks

孫權有無人用？

而家係咪仲有香香送？
申左enjoy都仲未批比我
同埋個搵答案留言個活動係咪做得伸手黨

點樣你地咁多紅石

香香過左啦

紅石小到。。。。 唔識谷攻了

我想死

又警世
我今日都忍住冇課1+1

雖然抽垃圾 但啱啱好夠

趕得切打埋150星

岩岩開4-6星袋，紅色就好喇

唔係minpay已經好好

What the

唔係今日送個個袋?
我開兩粒3星

Oh
原來講緊簽到袋
毫無懸念min pay

安安
我又返黎啦
大家個新活動玩成點
係未個個都準備升水甘寧

係呀

由1lv掛1隻4星到40lv要幾耐
掛左成日先升得4隻合左兩隻廢野出黎

我計埋簽到個隻都差1隻先可以3突
分身仲死, 之前強谷隻金祝融
衣家2頭唔到岸
冇隻可以3突

力隊速隊分得勁散，升邊隊打150好d?

力：
關妹6星廢專
東尼2突廢專
呂女2突廢專
呂布6星滿技暈專

速；
孫尚香1突廢專
孫策6星未滿技暈專
陸遜6星冰專
廢老6星
馬超1突廢專

技：
無曹，完

升緊銅甘寧 就60lv 夠肥三突

銅都唔係咁易嫁
我銅得2隻
計埋簽到隻銀 我銀仲多過銅

抽中3星單眼

拿拿聲衝2突 拎原5
升返我隻香香

一隻甘寧同祝融都未抽到

慘
等多日

你估佢真係逐個查咩

佢寫到明會係信箱派
又唔係留言要留ID
斷估都係全SER派嫁啦
唔係點記錄?
你估個個連左FB嫁咩

利申: 斷估冇痛苦

抽左1500玉一隻甘寧/祝融都冇
突然驚覺根本策略錯左
應該用玉換包 然後刷關升2星合
起碼有酒有經先啦

殘巴咁積極

抽曬 玉散人安樂 唔會再心思思想抽

唔係要溫書咩

有就有, 冇就冇, 我唔會為左呢D野走去同班人留言

就midterm, 不了

同意! 比啲FD見到我走去做埋啲咁嘅無聊野
仲洗見人嘅?

怕醜既咪開個假acc囉
不過我懶得做

我就升72
抽到1隻水甘寧我就可以畢業啦

快到

畢業代表著人生新的開始
(要開始工作了)

就74lv，都唔知仲抽唔抽好

唔抽點玩今次活動...4隻同屬就OK嫁啦

其實我齊4隻銀祝，不過又心郁郁想襯up搏金底

想要導你向善定導你中伏嘅圖?
我都有

我諗都應該會忍唔到手

搏到金底你點突

我認我有課金，唔想比布仔

忍痛含淚升銀底
到時中返金卡再忍痛含淚食返佢

布仔世界第一

Yeah ~布仔世界第一

等睇我原5卷開呂布, 突破卷再開他國
咁就完美!
跟住拍片1隻打50關

1突

大家咁話，拍住上

有愛能戰勝一切

你地洗曹冰洗左幾耐

為左張原五，搞緊喱三隻。
突二完之後都唔知做乜

如果74lv果20抽同活動張原5都抽唔到金底祝，可能最後d券都係比布仔

如果紅色就好

我洗左十粒仲未洗到，5粒，5粒咁洗左二次。

宜家儲緊多d，一次過冼

2粒
有巴打洗左40粒都未有

補充返,
調低戰力個陣打完就即洗
1粒1粒咁洗洗左5粒都冇
跟住課金買10粒就用左2粒洗到

我洗左5粒不過分開洗
一次過易d?

都係果句，一切都係運氣

我之前儲左三十幾粒一次過都洗唔到，之後每日一洗，洗左幾日就洗到

如果洗司馬先係咪易d

LV1/LV2容易洗啲

係咪垃圾...

冇洗過

PVP就一定係，PVE可以一用(無其他選擇下)

中二哥就好...

其實佢1技好高倍率同出手好快

有拔山專 草緊肥

都係，但3技飲油，4技又無得較方向

其實啲人笑佢飲酒 (3技)
但3技其實係秒出, 出先招技先飲酒
打PVE不錯
PVP 力角本身就係原罪

又一隻大喬

我岩岩72都抽完LU
水甘寧, 銅甘寧都可以4突
升水甘寧3突完活動就算

我屌，痴撚線

拿, 你話你係未多口呢
衣家出事啦
完活動比佢食左隻水算啦

我決定4突隻金底，應該都夠時間

唔係有5張他國咩你?
5突啦

太激動，講錯

你原本個隻係金底
所以突破既材料都要係金底先得

玩我咩師傅
要同屬呀，你搵隻水屬黎緊係唔得

點解你地咁勁.咁多包黎刷到66lv

77都就嚟

咁多位大佬比d意見丫

斷估你地唔會比金買包啦.點解咁多體

香 陸 孫策
其實力隊都應該夠過

周Dodo 同陸遜都可以三突
dodo 有專，技能 返無
陸遜 有冰專
建議升邊隻先？
本身無曹操司馬

陸遜技隊黎

唔該，我仲係卡41關

樓上最高攻個隻幾多？

東尼，7800

升完陸遜無用過，原來佢係技唔係速，自

打漏左隻廚房，但同東尼撞屬

乜撚野東尼？

我都正想問
btw廚房有6星暈專正路應該升廚房

夏候敦

點解叫東尼

台仔係咁叫，叫叫下就跟左佢地咁叫

惇哥日文發音似Tony
無雙入面會聽到

但其實我隊力隊同你差唔多 最多都係突二
已經夠過150喇喎 搞下啲裝好過啦

想問下有掛開修7-8 既巴打 平時大約一轉幾耐

我用陸遜掛開69 今日去修78 發現都可以掛到 但平均成1分20秒 一場

掛返69定轉78好 ，主要升lv同打肥

我掛開3-5 4X秒一場

40-50秒

7-8 有埋5*武同4*甲, 我覺得相當好

AUTO+ 50秒內?

yup
我用602 4突

有咩出

得2突既表示雖然手動可以好快
但唔敢auto

3-10 出幾多甲 但武器就較少

Feel到會好似上面位巴打咁

4-5 唔會好d咩 出 4 5星武

我都全谷力隊，但主力敦同呂妹都無流血破防，暈就得關妹3技，41爆唔死對面比佢秒返轉頭，所以先想睇下點轉

好既專武就落曬係d無谷既將到，真係讀心到

用香香？

我隻陸遜已經4突 用緊垃圾6星專 同 5星銅法寶

我諗推盡都係8000

尋日先岩岩抽到自己把專 又無冰

602 4突

3-10 經驗多啲

3-10有幾多經?
我貪心咩都想要

1000左右但要手動無雙先三星
我用2突周dodo. 都係掛修7-8
不過升緊曹 掛唔到

唔趕時間又掛到既就7-8啦
趕時間既要防就6-9
要武就4-5

3-10 1233經 每體411
7-8 935經 每體467.5

但3-10掛咩人都得 7-8只限火屬3突或以上
我都升緊夏候

都唔明點解你地咁勁﹐可以超集中某個名將但又可以有咁多金底名將黎突破
我就好散同冇咁多名將比我突

玩左一個月多一星期到

係得一隻 困 7 10送既名將

好彩既係岩洗好用 突都無得突 抽又抽垃圾

但你地有幾突仲要名將
我無咁多名將黎突
最多都係徐晃3突
但佢唔係名將黎

諗返起 起手係有隻肥豬 到依加都係得3隻肥做倉

仲有隻大波妹 長期得一隻肥

名將無肥放太耐 連自己都唔記得有隻將

咪話之前活動送
同埋開驚一星期後玩到面家又有中課
我既情況就係咁

隻驚就係咁 我許肥多到應該可以直接比金底食來升爆技
但我都唔得閒理佢

我無阿 我隻司馬 0突滿技 仲有幾隻肥 等緊突完食

我都係得一隻將有突

我單眼 起家 打到困7 8,抽左司馬 轉玩技隊

0突司馬 滿技 合左6星專

4突陸遜 滿技 垃圾6星專

0突皇叔 滿技 5星專

差不多啦 我都係曹周諸葛打pvp
曹周陸遜打過關 兩把六星 一把五星
你進度算快嫁啦

單眼佬起家+1

暫時課既得最近用38蚊買香香
名將全部係送既原5抽返黎
係抽原5狗屎運有隻水曹,
技都未滿, 因為主力其實係跟佢搵食既原3同銀司

香香係買黎想玩敏隊

我就好多無畏既金底
基本上隻隻滿技
名將就冇咩技因爲肥料太少了

我4月頭開始玩
抽將運係ok 但係裝備運好差 合左廿把6星武先有1把雙攻無暴既金武 法寶都係用緊6星銅
次次活動都係掹車邊 PVP過關呢d都係活動個期先會打

單眼佬起家+2
加加埋埋課左千五蚊左右
3隊都齊 但周身刀冇張利
香香3突 水曹1突
單眼2突 602 2突
其他廢時講

講漏左點 本人好L黑仔

因為你用太多資源合無謂既六星

我都唔知升咩好﹐以架諗緊升馬超香香同單眼佬先﹐定係參加升甘寧活動先

力隊用隻孫權L會唔會有得玩下
單眼佬同602本身都好暴力
pvp見d痴線佬玩仙隊好過癮

單P 暫時未見過仙隊
除非專武都夾埋仙體 唔係既話15%真係太少

岩 有D將齊肥有專有突破材料都唔好升
我就係因為咁升左李典星彩 但係升完都廢到喊

活動 真心唔太難

法寶我仲用緊5星
覺得攻甲難過合武, 都係慢慢合囉

我日日返工掛足 放工屋企又掛

主公都就黎72

我成日都想試
但試玩一次個資源調配花費都幾大
銀幣家下又可買三星卷

仙專我得孫權, 但應該就快變肥料

韓當都升

問題有時你唔知咩人岩打咩關
好似未出7時緊本唔知香香可打天下
同埋抽左咁耐都中黎中去係關平王異
係佢出左武將合成先多左關羽張飛比我渣

李典都話有見過下
有仙專入孫權玩仙隊
有暈專去邊都好玩遠攻既, 都見執到下雞

星彩... 冇乜點見

當當一抽就比隻5星黎﹐見到有當當既肥料咪放落去
打關基本上無出過

孫權過150關有無？
有無人長用孫權 比下意見。可以三突

我都有佢
但好似唔識制佢
以度個個都香香
無咩人用其他將

用仙體同佢鬥長命?
快啲殺左佢好過啦

我升左6隻將only

依加升銅甘寧 同埋突埋5佢

合關妹果陣已經晒左資源 應該技都唔升就咁升6星算

隻未久 有愛 另計

孫權隊長技加專武仙體
再入兩隻仙體專既力英
可能幾好玩既

想問下果個原5活動係咪求其揾隻銅甘寧上66就搞掂?

隻吹笛同皇叔係未出第7 關時合的
因為個時見關關過灑同又抽到幾隻吹笛咪升黎集郵囉
點知佢出個活動加第7關咁難過
搞到我要重新玩咁濟
玩以隻GAME致勝之道係運以唔係課金
下下抽中吹笛緊本唔洗玩的

8000攻香香加流血專夠唔夠單挑過關150星?

係咪姐係要我升關平

你唔係棄驚架咩

張郃 吹笛 曹仁 王異 關平
史稱五大抽池鬼見愁 每日都會見到幾隻

個個都po倉
我又show下我個非洲人倉先

（其實想問可以點過150星 ）

關平好廢

係呀
棄完冇野玩又死返黎

學人谷隻香香掛

個個都PO我又PO!

蔡文gay 我好似食左5 6 隻金邊

welcome back

開來見我！

祝好運

曹仁都有吸血有得打下
張郃同王異就打連擊
吹笛真係攻力廢
關平就更加唔知用黎咩事

好啦, 我唔PO

升李典定關平？兩個都抽倒暈專

合到隻大橋未久
更新完之後係咪正式成為左公廁
以前係最罕有既武將 依家周不時見10抽圖都有佢份

唉屌
公平咩

兩隻都on9
我兩隻有暈滿技

有活動肥

而家有兩隻銅甘寧，一隻銀甘寧
是咪應該升銅

巴打3000金換左張原5番黎喇

升灑去啦
當活動拿灑野立即食左佢

新手唔識玩, 求問
我應該升邊隻同玩咩隊好?

升銅王異

升警察定普通好, 警察唔夠肥呀

你下下咁樣
同叫人唔好玩有咩分別？

升爆吹吹

我有隻6星滿技
同一星5星可突破

2隻是旦喇 2隻都少人用 出街唔怕撞麻

兩隻都行得好快, 著草唔怕遲

等我升隻色誘下人
PVP唔洗愁

我昨天打PVP都有人用小喬﹐佢以隻GAME最衰係最弱個D攻力唔能夠用滿技黎填補﹐搞到下下都要用名將黎玩﹐又或者用專武黎填補
佢如果咁做可能會引到D人用廢將但課金黎抽專武

識野, 等睇我今個活動原5抽呂布
突破卷中他國就完美啦

正常係同意, 但你用PVP黎做例變左唔太同意
原3 陳宮 稱霸比武場

有D武將明明鍾意開但turn out原三就慘D

最鍾意趙雲, 但原4都唔係重點
係佢啲技太廢, 專武又廢

陳宮係屈機﹐力隊要打到技隊﹐先要避開技隊然後數佢無防後就KO佢

我都鍾意佢, 雖然廢都升爆晒佢既技同專武

最近個活動係咪銅底都有獎品?

Yes

佢係問卷中係人氣第一
結果得原四仲要d技唔知想點

抽到六星金甘寧，係未可以轉升祝融拎活動

爽
將會有多張原五
咪撚再俾呂布我

呂布世界第一

呂布點搞呀
D技慢成咁
突上去勁唔勁

但我好鐘意用佢

呂布：我是最強

所以企喺到俾你地打

我一開波就出4技
睇下佢死左未就比其他人打佢

4技係咪42秒cd
食個杯麵差唔多可以用多次

刷3-5刷上癮

唔會用多次﹐因為唔係掛左就換左角

到底呂布打關有無用
我次次用佢都收皮

呢個時候又要搵返痴線佬條虐殺50層既片

不過佢話佢兩隻8千攻

點算呀
依家銅甘寧同銅祝融都各有兩隻
到底升邊隻等多隻肥好

陳宮d 技好賤, 不過會玩上癮架

唉

有三隻五星關平啦
係咪用黎升我隻四星滿技關平
定係要黎3突呀
屌你

拎左活動張min pay卷，但係背包搵唔到，係咪有bugs?

你知唔知我合過幾多件金金銅出黎

開信箱啦大哥

關平呢d 廢柴食左佢啦
升黎都晒資源

金關平同合到銅差唔多姐巴打

係喎，sor自膠

你啱
咪當肥料用囉 你都未夠肥升甘寧架啦

元寶買一送一 係咪只可買一次？

每款只可買一次

4-6星神將卷 係咪名將黎

兩年巴打我夠鐘入得團未

有冇人課過

掛下掛下先500酒
好似13號跌完? 真係有咩可能換原5

應該得尼馬巴同雙兒換到

個d gm黎既

佢地幾多酒

專武都唔一定出到，痴線

唔買包一定唔夠體力刷 課包黎刷既一定係課長
仲要keep住每日都掛足全日咁滯
但課長會志在你個張爛鬼原五卷??

就係, 呢個過程太唔符合課長原則
課長都係想速成姐, 仲要佢掛全日

我係呢兩日返工都有掛
換可以換到26號 到時睇下有幾多先

日掛夜掛部電話真係會燒鳩埋

依加得460，仲有9日，每日要打150以上
10場5個都要300場，點搞啊

我一起身就掛到打pvp
完左pvp又掛到十二點訓
然後三點掛打連十到六點起身又掛

吓? 咁掛法你每日燒幾多個包?

Game玩人定人玩game

真係GAME玩人
掛撚到部電話長期都好熱可以烚蛋

100體力加五個高包加8個中包度

原5要4000

我買左條三米差電線放起床隔離差
然後坐車無電就差兩個小米尿袋
返工時就差公司既

邊有可能燒咁少 我單係office hour掛已經燒100體+10個高包
返屋企唔點掛 清活動打pvp 重作!

我係office係咁買軍團包同食高包
返屋企都唔點掛, 都食到5-10個高包

我真係架喎
可能我無計演武場初包同我係打4-10有關

所以唔會用電話
我一係bs一係mini, mini都係熱不過由鬼佢

ANY肥 邊有可能出活動叫人掛足全日呀DKLM

咁刷4-10又真係特別耐
但掛全日既真係唔止咁少包

可能之前玩開日系, 都冇乜過遇過d 咁鬼畜既活動

目標已經降到5星專

咁如果你要捉埋我打征戰同日常都可以既
我昨天就兩隻金董四星
今日就上到40合變關平
就係咁樣囉

BS係咩??
用電腦玩

BLUESTACKS
星期六日打經個d 就會用佢

只限android

但點解要刷4-10而唔刷6-9?

乜野

BlueStacks App Player is a great tool for allowing you to run your favorite mobile apps/games in full screen in your browser using a PC or Mac.

PC裝黎玩手機驚

The Best Android Emulator on PC

即係台仔用咩夜神模擬器咋嘛

佢話我效能唔夠玩唔到,係咪關電腦太廢事?

ok thanks 巴打 番去down先

多數係

你試下去SETTING 比多D RAM佢用睇下行唔行到啦
我比左3GB 行HD

有冇人用龐統打過關，岩岩抽中左，諗緊練唔練

加兩隻冰專去打

我有入火龐, 好暴力 (有曹操隊長), 4技一燒秒木咁濟

個新活動

但係我冇肥，而且一抽6星，技能升死都唔會爆
我諗住曹操加陸遜去打
兩個都冰專

其實唔係話打唔到嘅，係70LV衰，其他都唔差嘅

升緊銀甘寧 暫時得一突

6突完周瑜 再中多3次周瑜

如果你夠力, 淨係靠佢招燒都得嘅, 曹操開哂技就轉龐統開1技跟住狂普攻
我自己靠1招cc專武同埋曹操2招冰

其實比心機掛既，一星期內通定起碼換到原5券

前提係你有肥料先得 我真係除左7日LOGIN果隻就冇

我一隻肥都無點玩
啲活動愈黎愈on9
都唔係for人玩既
下下鬥掉得多錢
撚夠人地玩咩

我想直接餵經驗丹 太懶

直接啪六星

每次食得五粒,餵到幾時

所以好多台仔fb誤會左佢第一個獎勵張3~6 MIN PAY卷係比你抽多隻甘/祝其實唔出奇
因為最後個獎勵係要人升到70lv

7日登入拎左一隻,
再比一碌人抽黎搏2隻其中1隻其實唔過份

我都係

仲要10倍up就完
佢10倍up淨返兩三日先推活動
擺明係逼你課金

70lv係唔係3突?

sor 岩岩比3突封頂多一突
要4突

70lv要4突

喂 咁營運都要食架, 送四隻比你升好冇..
其實唔係話要求咩都比晒玩家
而係比玩家一d 希望都要架

4000酒已經係另一個絕望 好似係

隻game簡直係訓練人既忍耐力
想當年玩marvel futures fight又係岩岩出果陣忍唔住課金追
之後玩到咁上下發覺係無底深淵所以慢慢玩就算，自己同自己玩育成

mmf我都開初有追 2個月就放棄

玩之前我以為除左戰略Game最逼到人課金 其他Game耍唔出咩花神
我錯了

如果黑仔起上黎，根本每一日掛足成日都未必夠4000

仲要如果佢同更新同步出活動
我應該免費10抽到兩次-三次

依家抽曬裝備

唔係wor
個張係真min pay卷黎 雖然佢description係寫招募新武將
疊左落去我未開既min pay卷到

睇清楚，人地話係當你抽到新武將就送一張3至6星武將令

哈哈 呢度都有位巴打比佢伏左
大把人問做咩碌野會抽到非祝/甘

上面嗰句係達成條件
下面係達成禮物

1突有2000元寶,2突有原5星,4突就拎齊獎勵

我有無計錯數?

營運計劃通

無錯

我又覺得新武將唔伏喎，3日一突，玩4突都係12日，比多十日你升Lv，又唔係好趕

前提係你有
我有我都覺得簡單啦

4突得個寶箱
出他國咪仆街

岩岩合咗張銀祝融出黎,計埋之前抽到一張,計埋可以拎2000元寶

突番祝

放心啦
送個個原5會抽返金祝
(樓上巴打實測)

勁慘 不過祝融都算啦，甘寧真係唔勁

究竟你課左幾多,玩兩個月六突仲要多三隻

走啦你 我唔想搞大佢

應該2000以下 我狂中周瑜 其他冇乜重復

我唯一一本金係攞玉升上去,合成唔好話金,銀都未見過

第2件咋

得4本 完全唔夠分

屌佢d ai設定好on9, 我用銀許褚, 佢會走去同隻木單挑, 換番隻諸葛, 佢就會自己識走入黎3v3

仲要打孖黎... 懷疑突完會狂中

將來開放同名武將出陣
就可以出三隻十八突金dodo了

終完過到50關
用香香單挑但re左好多次
應該用啲石洗曹冰專定呂布暈專好
想拉多隻入隊打冇咁辛苦
水曹就滿技0突 呂布就滿技2突
應該主力洗邊把專先好啲 兩把都5星

冰la

AI係好on9

仲達

但係冇得升技

今日暫時進度。
掛左成日
雖然都係痴lun線活動
但起碼正常過4000酒

表示得個睇字
元寶1+1幾時完
(快D完左佢啦屌 )

首先系列

7月5號 23:00

課$238抽兩抽係接受到既
不過黑到仆街既我表示我覺得我兩抽唔知有冇兩隻 都係算了

得番6個中包,300支酒

一隻都無 升條毛 迫人抽

你玩左幾耐
我玩左三個幾月
得一本 仲要單攻
你點睇

pvp 11又計番日任

我又係，原全合唔到「戰國冊」
成日出埋d垃圾

都係個句 走啦我唔想搞大佢

打過關黎計邊個組合穩d?
曹操，周dodo，周泰
曹操，司馬，周dodo
曹操，司馬，周泰
另有陸遜（有冰）
上面周泰有流血，司馬有冰

曹操，司馬有無冰專?

聽日個隻係銀甘寧點算

屌 我隻周dodo 差兩隻呀 突六呀

PVP真係低能,你唔LAG都無用,對面LAG都係打唔死佢

二突的我表示

今日又無啦啦係3x關同歸於盡,聽日試下哩個方法

轉自巴哈

告訴大家如何穩穩打不怕少一顆星
應該也很多人知道
但我覺得不知道的人更多

首先
有網路狀態>進關卡跑圖>關網路>進圖後 無網路狀態開打>
>發現打不贏.死武將.時間會超過一分.突然全死光也不用緊張.
因為無網路狀態沒差 不會傳資料上去
>重開遊戲繼續依此類推

第二種就是 會贏的狀態
一樣有網路狀態>進關卡跑圖>關網路>進圖後 無網路狀態開打>
勝利出來時 .再開網路>它才會傳資料上去 (有網路狀態系統才會傳資料上去)
接著繼續下一關 依此類推

今日有幾局明明剋屬放完技都扣唔到對面血, 仲忽然比佢打死埋

幾穩

我1on1反而好順

我順呀,係對面唔順

跟樓上 係電腦DL左個bluestacks落黎掛機
廢時燒電話

bluestack好疾

唔知點解有種加快左既感覺 好似會慳左時間

BS大約掛15-20關就會freeze一次

可能我setting唔岩 係咪要手動set多D ram?

我想問如果岩岩拎左100體 打打下升lv會唔會冇左...

佢係咪有少少加速 定係我錯覺

屌你老母
4突先拎得齊啲野真係唔過份咩
大把得一隻銅 一隻銀 一突都做唔到
我更新之後都抽左4次人
都係得一隻銅祝 加埋聽日拎隻銀甘
有撚用
拎黎打飛機？

原來樓上6突司馬
咁sorry囉 對你又黎講又真係唔過份既
我就完全參與唔到個活動咁囉

明明已經係水屬
都比周DODO一下二技秒

唔會，但唔會額外補番升LV時補滿果D體比你

有齊肥就梗係話輕鬆

其實由佢更新有裝備Up
到明明更新可以順手推活動唔推
到Up就完先推

你可以睇到個活動前設根本就係唔想比唔課金既人參與活動

而且情況係就算你之前課過好多 今次唔再加碼你一樣參加唔到

所以巴打唔洗激氣 大把人玩唔都
而且諗諗下 原五卷姐 其實開完都一樣有可能中呂布(有愛另計 客觀黎講佢真係最雞肋原五)
不如合成博中好過啦

雖然我感覺合成好似比以前難中左

我決定升隻銅甘寧,升完都仲有8隻肥係到,兩突拎個原五就算

我用NOX 幾好 依家I5 機 一開3

香巴咁大怨念
你當個活動係附屬推出新英既就算啦
獎勵加減拎
拎到咪拎，拎唔到咪由佢

佢抱住單機Game唔應該課既心態黎玩
依家協力又唔出 屈錢招數就推陳出新
一個4000酒屈包唔夠 仲推多個育成活動 & 唔課就冇你份

我完全可以理解

佢4000酒個個我都無咩野
但呢個太on9
無肥真係可以玩小個活動
邊撚個諗出黎

又唔係玩小個既,都可以有把5星專武,係無原五同突破卷,4000酒我覺得仲戇鳩

講真
佢成個Set up係營運要賺錢既角度黎睇係10級高明

送都送左2000金 但又坤鳩你抽曬裝先出活動個下高明

佢醒撚在出左新武將幾日 等啲人食撚晒易出既銀銅先黎育成

中左6星祝妹 睇黎要一路升到底

計過數經驗多
刷咁快目的係燒得多包
最後又日日課金？
唔值

應該升甘寧吧

各位大大,

請問係咪敏隊好過力隊?

敏隊我有

孫尚香, 馬超, 張遼
(全滿技)

力隊
關羽(唔滿技), 許緒(唔滿技), 關妹

全部都未突, 同埋無專武(得許緒有)

求指引

力隊剛抽到呂布, 但又係無技...

真係躺著也中槍

香巴咁好火
我不嬲都講緊兩個活動都係鬼畜向
新武將活動係原5都未有資格拎的果咋玩家來

D司馬你可以話我係狗屎運
決定玩銀仲達時已經有一突, 武將合成記得既出左3隻...

應該認錯人

癡撚線
開無雙開到一半個陣比人殺左 然後個畫面仲keep住4邊黑黑地好似開緊無雙個陣咁

開外掛開到咁撚樣我真呆撚左

一半就未試過
多數係叮完就半秒左右死
然後一直四邊黑晒到完場

巴打？

有少少lag

正
又夠1000分 收工
兩日打左2430分都排46..
唔想上金龍

係，疾到想死

DLLM 晚晚PVP都lag到狗咁

HEA夠1000分就收手

更新之後咁撚LAG, HOW TO PLAY?

金馬超如果淨睇強弱升得過?

可以一兩次

突*

我都可以四突有破甲專

屌那星連場都入唔撚到

馬超1技有暈，打PVP唔錯

但其他招麻麻, 4技起手個下已經死左

load十次場有九場都網路連線中斷 goodest server

大家可以試下用玉抽
岩岩抽左廿幾次11連
終於抽齊3隻銅

不過之前已經11連抽左兩次先醒覺用玉抽，晒左6000元寶

唉 由開ser第一日玩到呢家
原五得兩隻 未齊技
最勁砌得7200攻。
絕無hea玩 已經77lv 日花大半掛機
金就唔係話課好多 都238 238 38 38 38
心灰意冷 想棄了

玩咩隊嫁

琴晚抽左15次一隻都冇

一技都慢架喇 2技無咩用每段隔太耐 3技得閒可以衝去死 4技等人死左之後磨條屍
打關幾好用

力隊 主用夏候 602 孫權 香
六金甲同武 絕對有兩個攻擊把武 法寶就五星 未洗到六 都雙攻的。奈何石頭唔生性 絕大部份紅石都4星
而且專武咁耐以嚟一把 係一把𡃁技都無

屌有冇咁廢
咁木隊敏英邊隻勁

真係唔識玩了
就算原五都係張飛龐統

冇hea玩點解得兩隻既

三隻 兩隻張飛

刷緊現㗎個活動

張圖調轉左 ？

Lag住打pvp

合左隻呂布肥出黎
家陣堆左6隻肥係到唔係好想升

pve佢地都唔係咁差啫, 龐統我拎黎打過關斬將, 幾好用
利申: 2隻銀底突1滿技

講最廢原5 布仔當之無愧

新將活動50lv 4~6卷 又中金邊陸遜 同佢好有緣

隻GAME係咁，出開邊隻就繼續出

掛左成日隻甘寧都係得45lv

2個星期一隻曹操都未見過

忍唔住課左238買6000石
第一次10抽完秒後悔

冇5星冇甘寧祝融

又黎陳宮
我已經6突完都仲多左4隻 會唔會過分左D

你指佢？

曹操有咩技巧
除左第4技射冰箭其他三招都打唔到人

喱個係關平

準備抽兩次10抽冇甘寧祝融

邊個巴打話依個活動好簡單話? 我即將課左$238都冇入場券

張卡都有寫

有神將陳宮

好在我冇講過

我前後抽第11隻金邊 銅銀底不計其數
我真係唔想再見到佢

等睇第二抽

我發現好似係佢岩岩更新完果陣抽到新將既機率高好多
大家都係果陣時瘋狂POST中佢地
過左幾日之後已經少左好多人講

應該又係陰濕野，出活動順手改低抽甘祝機率

我發現當我課金後就專出垃圾

第二抽中咩

Agree
我會係proof

營運見到仲唔快快手改高我個機率?

未抽呀 起碼過12點再抽

垃圾就連住垃圾 唔一齊抽

中大喬...

都話呢隻game心都唔讀
明min pay你

其實今次呢個活動係第7章之後
第2個最易拎原5活動
2突就得
姐係銅/銀有3隻就夠

利申: 我正身同分身計埋簽到個隻都夠4隻水甘寧

承你貴言 依家抽多次

真係衰極升銅都玩到呢個活動啦
4隻真係咁難咩...
之前原5要狂打PVP 狂消時間WO
今次剩係消時間掛機 (平時都有掛嫁啦)

講返抽武將
如果平時你地冇手多多係又抽唔係又抽
今次11倍永久UP一開放先去抽
咁實有至少4隻同屬祝/甘

我課金之前有講過我估計22抽都唔會中
真係神機妙算

嘻
11倍4-6星up我可以抽出10隻3星
所以甘寧祝融10倍up個陣22抽唔出比我都正常的

巴打你真係好慘

抽埋第二次
10倍Up都可以22抽冇

講黑仔我係咪尼馬巴級別

我陣間都準備抽
同你鬥黑仔先

唔好玩啦 你點贏到我
全Post唔會有人贏到我
抽到一車車唔好po出黎就得

為左證明你睇
我一陣課少少陪你抽!

你一係證明營運調左機率 大家都冇
一係就證明我特別黑(依個其實唔洗再證明啦)

兩樣都唔好啦

捨命陪君子呀呢啲叫

BTW 我今日打左3-400體4-5都冇跌一把5星弓
背包就黎爆曬都冇裝比我升級

啱啱拎完7日隻銀，轉頭日抽6星...肥都慳埋
慳水慳力，拎完min pay又多隻高級倉管

今日開免費野全部1/3星銅

又哂

捨命陪君子系列
係真係有祝/甘肥嫁WO!
不過想抽好野就另計

佢硬要俾我
無肥又無專...一倉高級倉管

六星真係等用來突

有無咁易中

係我黑姐
其實第二個10抽都唔錯啦 冇原五就肯定既
但有木司馬 水關 金602 金陸遜都幾好

我係佩服自己10倍up都可以唔中姐
同埋課前就真係打算中下玩活動既
以為加埋簽到隻銀甘寧可以玩下
依家玩jerjer就有份

衣家2突都唔夠咩?

都係曹肥實際d

1銀甘寧 1銅祝融
冇了

活動前食過隻銀祝融
不過我估就算我冇食都冇影響

玉抽左過2000
合成冇數過了

睇定啲WO施主 抽多2隻銀甘/銅祝就拎到原5
唔係咁難嫁

下個開POST,
記得PO返我個原5原4原3+幾突數據

我買幾個銀幣3星卷 都出兩個銅甘寧

我果陣出左10幾把
升好耐都未用晒

HAHA

銀甘應該唔會啦
銅祝可能得既
不過我覺得會玩我咁最後要突銅甘
所以最多升到4星就停 合下5星肥先
到儲夠3隻先繼續升上去

然後抽呂布